想係香港安安穩穩，三千萬就夠

邊有咁易

買間屋都無左，之後依然要打工交差餉

係同喺唔撚識分？